31歲鄭欣宜宣布已婚 經理人咁答…

31歲的歌手鄭欣宜（Joyce）日前在其社交平台的限時短片公布「已結婚」，見她一面素顏躺在一個留有鬚子的男性友人的大髀度，狀甚親暱，不過兩人似老友多過似情侶，因為欣宜已經多次同呢個鬍鬚男子傳緋聞，而欣宜亦講過兩人係死黨。

對此欣宜的經理人回覆東網：「個男仔之前已經被報道過好多次，佢係Joyce最好嘅朋友，佢哋一齊參加朋友嘅婚禮，Joyce話自己冇結婚，佢講笑啫！」

以後無得J欣宜

講笑就屈人結咗婚
記者可唔可以有少少幽默感

Big dad

好靚仔 想俾佢屌

頭兩張相都好似揸住條仔條J咁

點會有人懷疑佢地係情侶?
點會食得落?

多數同d豬閪咁close既都係gay 叫大家做姊妹

識食 緊係食軟飯

條仔好正

冤豬鼻都有萌鼻菩薩
真係普渡眾生

無人想知

咁牙醫呢

好認真咁講
邊個直男會想同欣宜咁親密呀......
個男仔gay味好濃
當欣宜係姊妹啫
就好似鏗鏗咁

fag hag

新秋官

條仔幾識食

肥姐係咪留落好多比佢?

鬼佬鍾意呢類型

好似有兩億

唔洗俾圖

條仔唔係gay嘅我就切腹

笑到仆街 between感覺欣宜係大家識咗好耐既朋友，見佢嫁得出都鄧佢心

冇人想知呀屌你老母

開*自

似gay 佬

其實鬼佬既口味同我地會差好遠，佢地對慣肥婆，欣宜係佢地眼中可能都係m碼

呢啲post又有圖

邊個估到秋官當年食得落肥姐..

條仔實比班frd笑一世

屌欣宜老母

講還講

2揀1 欣宜定catgirl

catgirl

catgirl又懶惰又濕疹又核突
點揀都係欣宜先啦

恭喜

至少cg未跌跛過隻腳 你諗下照顧欣宜架坦克會幾恐怖

欣宜對波冇噤撚肉酸

仲大把錢添

點會食唔落？外國人唔太介意肥婆(好似係

冇果個柒頭ken咁重口味既

秋官二世

dllm 放圖都唔講
我對眼好撚痛呀

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。 所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。 如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。 初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。 所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。 據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。 所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。 陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。 你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

真識食

睇個樣都知係女兵
正常朋友點會咁攬埋一齊

第一張相，咁都壓唔死條仔

比隻入滿左既4tb harddisk我ok啦,唔選

唔想知，next

有身家，有咩係唔可能

一億用嚟做駁J既手術費，其他慢慢洗，正呀

仲未有巨人圖

識食

屠龍戰士

大家都咁大份，但欣宜有錢喎

梗係欣宜啦
你諗下佢份遺產有幾大

同欣宜結婚有棟2千萬既樓落你同名共有
肯唔肯

我買多棟比佢

屌大屎佛
拍拍拍

我屌你老母

1定要揀, 我會自殺
癡撚線先會揀

星夢時代啫

梗係揀欣宜啦 唔撚識食

鬼佬也愛BBW